仲有邊隊可以阻止利物浦

香港警察
一槍一件
咁先阻到

一月想留力會開始自爆

阿仙奴

下場英超就會失分

曼聯

拿玻里

我曼

利記班友中槍都可以繼續踢

搵港父殺佢哋